一日好過一日

沒有明天

我係雞